房屋署班工人真係賤命黎

各行各業都停工，佢地仲要照常返早排有巴打開POST屌

果位巴打入黎

房署主任就爽啦 一星期返兩日半晝